如果我騎藏獒出街 會唔會畀人告虐畜?

藏獒騎番你轉頭就算

唔會，隻藏獒騎住你先算係

咁同藏獒玩狗仔式呢？

侏儒騎大狗，應該ok